琴晚Party果兩條女真係狗都唔屌

好彩冇去

推到兩位絲打見到，等佢地下次唔好出席，咁我就會考慮去

事實證明，女人唔係有塊西有對腳就的，大家對女性公平D，比返應有既尊重佢地

豬閪到仆街

真係好撚豬
蒙頭都搞唔掂
其實係咪男人扮架 屌

有冇人知連登仔琴晚有冇同兩條女奶腳同做愛

你千祈唔好去，你去會嚇走哂d靚女

狗公

條眉都夠玩成晚

醬仔家姐?
玩眉交

原來大陸叫靚女做美眉係咁解

如果琴晚多D學生妹，靚女去，成件事唔同曬

有無圖

自己去隔離post睇
我驚嚇親你

+1

自己搵啦
伸手黨

洗唔洗餵埋兩隻豬西你食呀

揾完睇毻

法官大人

睇完 喊出黎

兩隻豬西加五隻狗公偷偷留下負皮

積口duck la

以後勇者塔又多兩隻豬西啦

話唔埋個晚玩完夜晚直落

咁高質又唔見你出來

出去都on9....
明知lin登仔仆街
係女都一定會俾人貼

hello moto

有冇相

仲要著到成隻g咁去食m記先好笑

笑l左

圖呢？

唔係呀
果2條女副尊容同m記班5p仔幾襯

你估條女唔知?
只係條女以為自己好索
無諗過會俾人笑

這個ok?

難道班仔好高質咩

長髮 正阿喂

做乜咁多負評

大家都係正常樣

狗屌唔屌都無你份

一般女仔個樣正正常常都有兵/厹/男朋友
係冇男人"候"既先要上連登識仔
上連登既靚女唔會出黎，因為知好多厹
除左唔靚想搵厹證明自己吸引力既女，根本冇女出黎

人地豬唔豬關你乜事
豬又點靚又點
都唔關你條毒撚事啦

人地出黎網聚
唔靚唔黎得架？
個網聚又唔係speed dating

睇怕你都係自卑on9 毒撚黎架啦
樓主你千祈唔好出街
唔係既話空氣污染指數一定急升

走啦 運登唔係你玩

呢個又係邊個
對腳好撚正啊

唔好詆毁花木蘭好喎

毒撚真係好恐怖

樓主好毒好重怨氣haha

兩條女著到咁
肯定自我感覺良好
事實上真係好撚豬西
重新投胎首抽啦屌

比你地咁搞連登遲早變純男性討論區

豬西都有狗公 天兵
人唔笑狗都吠

點睇班仔個樣都正常過果兩條豬西啦

好撚中point

其實豬西唔係問題
係有d傻閪5p cdrom 搞串個party

依個post所有負皮不扣除任何開支，全數捐比兩條豬西

毒唔緊要 但毒到咩都反果下真係

豬唔豬又關你事

舊圖

我話佢豬又關你撚事呀

靚女又點會去呀

不過呢個真係真
以前係高登搞聚
群入面有幾個靚女 要大型聚會而又多女嘅聚先會出 仲係真係傾熟左4-5個月先開始慢慢約

點解高登聚會冇人返
連登聚會比人話5p?
因為豬西累事?

呢層唔清楚
可能高登痾舊屎都香啲

洗唔洗咁講野？人地本身都冇話自己靚 兒家又開post話人 下次人地開post講因爲樓主太柒 所以唔去得唔得？

講事實都唔比，洗唔洗咁撚霸道，連登冇言論自由架

呢張圖好正

D人唔洗再幫個兩條女
琴晚四條友根本係cd rom黎

咁事實上 你人格都好低劣
比錢搞聚會巴打 有冇講樣衰唔比去先？
你又冇去 就係個mon前面笑人地
都唔叫你自貼係咪吳彥祖咁既樣先好話人
你連出去gathering第一步去比人認識都做唔到
開post笑人？

上面成班附和樓主都唔係咩好人
真係希望有日風水輪流轉
你地比人開post講因爲你地出席 太樣衰 所以唔去

你有言論自由 但人地同你無仇無怨 識個朋友都比你地開post笑？
好撚賤！

班5p仔比人放相嬲嬲豬

笑吓唔撚比呀

而家連登搞到5P都有人撐

白裙個套幾岩去graddin
誠意推介比2017dse

積口duck

高登以前係大把小圈子網聚 但圍內搞完都冇咩人知

邊似班5p打正旗號開晒名
結果咪惹左成班cd rom去

代表連登官方活動

唔洗再幫兩條女講說話
琴晚擺明嚟搞串個party
4條友中途亂入串串貢
最後敗走

利申 有去

証明你份人心地唔好 膚淺
人地生成點 你憑咩評頭品足？

小家到咁唔怪得之冇女

大把狗公係度兜

同意
樣衰都唔洗講出黎

好撚仆街
如果係大部分男人屌個女人豬西你會點？

你地放心都得啦，下次都唔會有靚女出。
睇到尋晚啲相都知班連登仔咩質素，唔係仲妄想有索女啊嘛?

係見到連登仔心地咁差 唔會有靚女 更加正常樣女仔唔會去 醜既都唔會有
成班仔係度格劍啦！

其實預左而d活動一定成班仔啦 女仔正常邊敢去

人地個樣生成點關你撚事咩 有時講說話真係顧下人感受 男人老狗係呢到開個post大大聲人生攻擊女性以為樂撚威威? 第時睇下你老婆咩樣

你憑咩唔比我對人個外表評頭品足，響街見到個靚女可以話靚，醜女唔可以話醜呀，我屌你老母

積下口德啦

唔係以為連登有靚女呀嘛

關你撚事 唔中意咪出返去囉

聽聞兩條女唔係連登會員 現場搞串party比人趕走
你使唔使去返原post屌班在場人士

講真 你地又幾靚仔啊

你屌我老母都改變唔到你冇品事實
咁大個人都唔識用下個腦去諗咩應該講咩唔應該講
你老母生你出黎 都唔撚教你 有爺生冇乸教就係你呢種人 畜生
返學都唔知學左啲乜

理撚得你假膠定點 負皮

搞網聚絕對可以私底下搞 唔洗用lihkg名義黎搞 冇pm留個tg都得姐 但你整個lihkg場黎把撚啊 根本都唔係d女咩樣既問題 屌 要開p返5p返babycondom啦

佢地唔係會員而出席係一回事
樓主開post取笑人地外表又係一回事

我點諗點講洗撚你教呀，我犯法你咪報警拉鳩我囉，我自己有分寸唔撚洗你說三道四，口德撚收皮啦

我focus係條女個樣呀，咬我呀笨柒

人地請人食飯關你鬼事
利申:冇去

請人食飯關你鬼事？

就係冇分寸先比人屌姐 唔係做咩咁多個負皮呀？
人地個樣生成點又洗咩你開post說三道四呀？

3boys2girls.com

香討啲5p仔, 無論幾豬西都覆靚女
仲有品過連登仔

無腦樓豬仲要死鷄撐飯蓋

有負有正咁啦
洗唔撚洗一定要跟隨你主流民意呀，
係咪負皮就一定你岩呀，on9，比少少邏輯啦白癡，唔撚用腦。立法會保皇都下下表決通過啦，係咪就岩曬呀，你老母臭hi

我開咩post發表咩言論又洗撚你說三道四呀，你意見我收到啦，唔洗repeat，收皮啦

乜5p網聚會打正 3男2女 旗號咩

負評係俾個兩條女既

你地睇下樓豬覆留言覆到惱羞，幾撚好笑
不過都想講番句
抵你個柒頭樓豬無女 咁撚賤格

好撚好笑呀

屌 戰鬥格咁出黎想收兵?

人地都有呀媽生架
btw 唔屌

人貴自知 識個朋友都以貌取人 係旁邊笑人
同你fd個班人痴埋你度都唔方係咩好人
我有冇腦 智商有幾高 唔係重點
起碼我會明白冇人希望自己個樣比人評頭品足
而且兩個女仔都冇自己post相比人討論

咁我相信樓主好靚仔喇！

深表遺憾

樓主呢d靠網上兇狠刷存在感真係好可悲

似係
樓上已經見到

連登真係多狗公，樓豬講事實都起哂鋼
咁鍾意豬西咪攞去囉，我就不了

你有得屌咩毒撚

有絲咁著去到咪又係比你地話係雞係公厠...

agree

樣呢d自己收埋同人講咪算囉
又使唔使專登開個post拎人地個樣黎討論...

去果D仔咪又係預期有靚女絲先去有女到就叫囂拍枱

狗公到呢

而家係睇唔過眼你班死毒撚係又屌唔係又屌

港女潮文無鬧錯你地
除咗網上鬧人豬西同雞之外你地仲識d乜
現實世界
俾個白韻琴你地都爭住屌呀！

拿拿林除褲上thisav打完j瞓啦柒頭

樓主 人地生成點 關你撚事咩
垃圾父母 生埋啲垃圾仔

係啦 樓主實好靚仔呀 不過唔擔保第時個老婆生成點同埋啲狗肯唔肯屌呢

有無老婆都成問題

樓主死毒撚，都係拎相係到打飛機。人地柒唔柒開你撚事，令自己張相post 上黎la on9

啱呀連登毒起上來無性架係女都話雞係仔都話5pmk架

唔關事根本連登仔平時毒撚開唔敢表達自己意見小巴唔敢叫有落溝唔到女就係雞人地溝到就5p同mk最後只敢係手機電話前打字笑人補返心靈上既空虛但同時個人就愈來愈毒愈來愈撚分分鐘電腦前就話啲女係雞狗也不屌乜乜乜咁
真係係啲女面前就野都唔敢講行步路都腳震望到人同人傾計自己就係角落玩螞蟻

駁唔到

就算下次冇女出/有靚女去 都唔見得呢班人有勇氣行出屋企門口
以貌取人？

我見到你啲留言都覺得好撚好笑呀
咁大個人男人老狗毫無修養
屋企人係咪冇讀過書唔識家庭教育個啲野不過算啦你老母老豆叻既唔會教到你咁

佢地呢啲人根本唔識得站係人地立場諗野
可能啲人被人由細笑到大
覺得點解唔可以笑返人
唔緊要架無人怪你怪你老豆老母姐

其實狗也不屌係指隻狗都唔會屌
毒撚屌到咩
指你地想屌都冇得你諗呀

岩你老母啊？識打字先好開post啦
你要開post串人唔係犯法
但係呢啲說話自己講下咪算
使唔使擺上嚟連登人生攻擊其他人？

呢個post好多感情台ching

我覺得大家係反感佢地著到咁撚樣去網聚姐
利申 無去 同無乜了解件事

人地又無話比你屌
自己咩新鮮蘿蔔皮先
想有得揀去叫雞啦，任揀

flap flap flap

就算係人地著咩衫關你班毒撚咩事

堆丸見到女咪都係狗衝
前世未見過女人咁

一個網聚，有女去又如何？無女去又如何？靚又點唔靚又點？都係連登巴絲啫？連登網聚點解無權去？
其實如果係咁，我會建議一眾毒撚下次再搞網聚，寫到明唔好俾囡囡入，廢事Ｄ毒撚一見到女就自卑到毒發身亡，見到雌性生物就鬧人係雞係公廁係豬西，搞到好似樓主咁真係好撚肉酸

唔係CD-ROM 黎咩？

有條友仔諗住帶女去威 成晚比人串

好撚多狗公岀曬嚟幫嗰兩條豬閪
我係咪上緊5p呀？

祝樓主早日落地獄 他朝君體也相同 希望你識得尊重

你個腦仲停係十年前？
連登行呢條路線先吸到客

人地去個網聚都要俾你地人身攻擊

原來係咁

事實係人地比狗公屌 都唔比你條毒撚屌
成日講到自己有選擇咁 真係人唔笑 狗都吠

跟住就話狗也不屌
其實根本你想都屌唔到唔肯面對現實
掉轉講呀
當狗也肯屌咁點
啲毒撚咪又係冇得屌之後剩係識話人係雞有得屌個啲係狗公

嘩